有無撐送中遊行畀我賺下零用錢...

失左業好耐...
成日聽有人話咩分化 五毛 撐警 呢啲有錢收
究竟邊道搵工頭攞錢...
好想做...

唔知邊個巴打po過 五毛人工減到得一毫子 一個月最多100rmb 半年收一次

咁去遊行呢...
邊道搵呢啲遊行攞飯盒同交通費...
做廢老打人/大媽唱歌又有幾多錢

得華潤堂禮劵 比佢陰左 冇現錢收
老母比班藍絲wechat群昆埋 做義工
乜撚都冇收到 比蛇頭呃哂

唉...原來而家中共港共不濟到連維穩費都無...
叫我呢啲廢中點生存...